【獨家｜肥佬黎被捕前談國安法（一）】中共從未放棄要控制香港 黎智英：習近平係毛澤東化身

【獨家｜肥佬黎被捕前談國安法（一）】中共從未放棄要控制香港 黎智英：習近平係毛澤東化身

第一集【黎智英 X 劉細良】唔怕国安法 只怕亂執法！｜人民學堂

国安法下，赤色7月，連一句口號、一個手勢、甚至一個意念，都會惹來囚禁終生之禍。《壹週刊》ChannelNEXT 特別節目《人民學堂》邀請到壹傳媒創辦人黎智英，及「城寨」劉細良開講〈港版国安法！香港人有乜對策？〉

到底港版国安法實施後，港。。。。。。。

中共今時今日用的鎮壓手段愈來愈強硬，黎智英。。。。。。。。。。。。

【細良爆talk｜立法會初選】泛民搶佔35+ 劉細良：這是一場民意海嘯

最極權的獨裁者

黎智英更形容習近平是「人類有史以來最極端的獨裁者」，。。。。。。。。。。。

港版国安法落實，但條文卻不明不白，這令市民更。。。。。。。。。。。。

第一至四集回顧

第一集【黎智英 X 劉細良】唔怕国安法 只怕亂執法！｜人民學堂

第二集【黎智英 X 劉細良】移民真係香港人最後一根稻草？｜人民學堂

第三集【黎智英 X 劉細良】仲唔走資？唔通等被共產咩！｜人民學堂

第四集【黎智英 X 劉細良】文革來襲 拯救孩子遠離洗腦｜人民學堂

----------------------------

全新「和你撐計劃」 專享獨家禮遇 實際行動支持《壹週刊》

按此了解更多

----------------------------

壹呼百應 號召有心人 請香港人睇壹週刊

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【壹週城寨】篤灰時代開始（劉細良）
【人民學堂】黎智英劉細良開講第2集 移民真係香港人最後一根稻草？ ｜ChannelNEXT
【港版國安法】梁美芬台前發功護法 老公王貴國向北京獻計｜李禾德
【人民學堂】黎智英劉細良開講第3集 仲唔走資？唔通等被共產咩！｜ChannelNEXT
【獨家｜肥佬黎被捕前談國安法（二）】移民不移民？ 黎智英：香港已經打響咗喪鐘
【獨家｜肥佬黎被捕前談國安法（三）】趁國家隊進場走資好時機 黎智英：Keep到錢嘅人永遠係走得快
【獨家｜肥佬黎被捕前談國安法（四）】文革來襲！黎智英：小朋友淪維護政權工具
【人民學堂】無懼白色恐怖！黎智英 劉細良開講對抗港版国安法｜ChannelNEXT

【全城力撐〡氣壓愈低愈亢奮】 變身近20倍股 壹傳媒股價重上1.96元 究竟誰在買282 ？
19小時前

【港版國安法】與魔鬼做交易的林鄭月娥｜李禾德
22小時前

【直擊外傭劏房宿舍】600呎劏6間房塞滿14人無皇管外傭宿舍恐成傳染源頭
23小時前

【移民澳洲｜最難過的事】父母反應負面 預人工減半 一家三口預一定被歧視：有啲嘢唔係只用錢去衡量
23小時前

【港版國安法｜大抓捕喪鐘敲起】鄭敬基斥斷送香港：最恐怖係人人都可突然被捕
2020-08-11

【200警搜壹傳媒｜鄭敬基越洋嗌頂住】何韻詩嘲：做騷咁做 柳俊江：早已寫在國安法劇本
2020-08-10

【壹週和你股】懶理外圍亂局 內地復課在即 中教控股（839）中長線皆可｜譚朗蔚
2020-08-10

【港版國安法】直擊警方無理搜查傳媒機構 公然損害新聞自由（多圖）
2020-08-10

【擇日海葬】亡妻於寶蓮寺火化 曾志偉：所有嘢都係跟佢遺願
2020-08-10

2020年8月10日，你還覺得新聞自由是必然的嗎？
2020-08-10

【200警攻壹傳媒】破3億成交 市場無視影響 壹傳媒股價暴力反彈300％
2020-08-10

【警察大龍鳳｜帶流動廁所入蘋果】禁律師入場 登記身份查看記者位
2020-08-10

【大批警察湧入｜壹週刊現場】200警人逼人企滿蘋果大樓 帶同爆破工具搜查
2020-08-10

【事實與偏見】科技發展窒息 中國經濟陷泥沼（黎智英）
2020-08-10

【曾國祥喪母】今早六時大殮 曾志偉為亡妻寶蓮寺做法事
2020-08-10

患有脂肪肝！該怎麽辦？｜李珮欣
2020-08-10

【為個仔扭親頸都唔唞】58歲杜德偉北上搵銀前 把握機會帶3歲AJ四圍放電
2020-08-10

【生死前夕康宏再爆爭奪戰】「程咬金」殺出火中取栗 曹貴子慘敗
2020-08-10

【守住新聞自由】支持敢言講真話的媒體 前《頭條新聞》主持曾志豪：自己傳媒自己救
2020-08-10

【老公羅力威產房陪產】雨僑成功卸貨誕6磅B女 晒一家三口溫馨相
2020-08-09